佔中上訴案│律政司：被告明知妨擾公眾 否則大可搬到郊野公園佔中

涉及佔領行動的港大法律學院前副教授戴耀廷等9人，早前被裁定串謀與煽惑公眾妨擾等罪成，他們不服上訴，案件在上訴庭續審。律政司一方指，佔領行動3名發起人用盡方法增加曝光，希望吸引更多人參與，反映3人早已估算行動將達到一定規模，因此被告是明知行動會造成公眾妨擾；如果被告不希望妨擾到公眾，大可以將佔領行動搬到郊野公園舉行。

上訴人張秀賢一方指，各人並無煽惑他人公衆妨擾的犯罪意圖，指張秀賢當時在佔中啟動前，叫示威者留守添美道，只是想「重奪」政府總部東翼前地，而且示威者在現場逗留時間有限。代表另一名上訴人黃浩銘的律師就認為，原審法官未有充分考慮證據。

原文網址：

不如各自佔領自己屋企廁所啦

即係可以合法佔領郊野公園？

放假已自動有人佔